---
title: >-
    شمارهٔ ۱۴
---
# شمارهٔ ۱۴

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ازان پیوسته می لرزد دل از پاس قدم ما را</p></div>
<div class="m2"><p>که ناموس سپاهی هست بر سر چون علم ما را</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>شکست دشمن عاجز دلی از سنگ می خواهد</p></div>
<div class="m2"><p>وگرنه نیست از خار ملامت پای کم ما را</p></div></div>